\documentclass{book}
\usepackage{header}

% \RenewEnviron{marginnote}{}

\title{Relatività Generale}
\author{Alessandro Falco}
\date{Ottobre 2020}


\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents{}

\newpage
\include{cap/intro}  % il primo argomento è il nome della cartella, il secondo il nome del file .tex

\include{cap/relativita-ristretta}
\include{cap/elettrodinamica}
\include{cap/energia-impulso}
\include{cap/gravita}
\include{cap/geometria}
\include{cap/derivata-covariante}
\include{cap/equivalenza-covarianza}
\include{cap/curvatura}
\include{cap/equazioni-einstein}
\include{cap/schwarzschild}
\include{cap/buchi-neri}
\include{cap/onde-gravitazionali}
\include{cap/cosmologia1}
\include{cap/cosmologia2}

\appendix
\include{scritti/scritti}
% \cleartooddpage  %crea un'eventuale pagina vuota fino alla prossima pagina dispari
% \includepdf[pages=-]{scritti.pdf}

\end{document}
